啲補習撚可唔可以唔好咁自私

去starbuck飲杯嘢，見到有張6人枱得兩個人坐（私補撚+一個學生），有4個位空。但每次有人嚟坐個私補撚都同啲人講嗰兩個位有人。差唔多一個鐘到我走嗰4個位仲係空，得啲袋放響度。而家starbuck你book咗？可唔可以唔好咁自私

網上凶狠

搵人開佢拖喇

直接話無問題，得嗰人嚟我就即走

啲補習撚返屋企補啦 又冇錢book個場

d職員見你一坐得耐其實會趕

下次唔好理走埋去照坐低
同佢講真係有人黎先再起身比返佢坐

你直接坐埋去話我坐到你個朋友嚟我就走

禾羅keyboard 同人打

識玩一定坐附近用電造大大聲睇片

話

買杯嘢再繼續

樓主唔好忍 直接屌喇

樓主淨係識上連登屌

走住嚟屌 冇鬼用